王喜拍《頭條》少後顧之憂

王喜拍《頭條》少後顧之憂

王喜昨日為港台節目開工，笑說要將場口保密給觀眾驚喜。

王喜參與港台節目《頭條新聞》中的「驚方訊息」，得到市民的共鳴，卻觸動警務處處長鄧炳強的神經。不過王喜昨日現身廣播道再為節目拍外景，他笑言為讓觀眾有驚喜，不透露拍攝場口。雖然收到投訴，但沒有收到上頭壓力，王喜還叫觀眾不用擔心：「反而少了後顧之憂，按照監製指示，方向冇乜大分別，手法同切入點冇乜改變，大家更努力、更賣力，希望唔好辜負對呢個節目有期望觀眾。」

面對社會上每日發生的事，王喜稱會以有幽默手法、嬉笑怒罵反映社會：「鄧生已示範了佢哋能夠被幽默、佢哋系統入面幽默嗰條線，個門檻，都好幽默，哈哈。喺主題之下將社會唔同事件集合成編，然後用鄧生嗰一種幽默程度同門檻去tailor made一啲幽默又客氣說話去表達我哋節目。」至於會否擔心被停播，他表示不是由他考慮，又深信節目質素高及受歡迎，正常電視台營運者會搶着播。

採訪、攝影：王連連

Rthk唔係好大壓力咩 森哥都講到喊